Anthony JJ條on9 Snapchat我條女

條友冇啦snapchat我女朋友，屌你老母

你女朋友咪又係臭雞
走去add埋曬d 所謂YouTuber

痴撚線😂

Ching，我都唔知點回你

一隻手掌啪唔響，兩隻手掌啪啪啪